[黨鐵」 AB飛問題

代朋友問，因某些原因跳唔到，所以想問AB飛其實得唔得？

1) 如果A飛入閘 B飛出閘，B飛出閘後識唔識彈返出黎？ 定係直情出唔到閘？

2) 用飛有冇時間限制？ 如果0600 A入B出， 可唔可以 23:59 B入A出？

3)用飛可唔可以原站出入？ 有冇時限？

希望有黨鐵朋友答

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

推

各位兄弟姐妹晚安
請大家準備好以下事項
-美國國旗
-學唱香港國歌
-叫晒親朋好友一齊去九月八日既美國領事館集會

香港人權與民主法案必須通過！

#HongKongHumanRightsandDemocracyAct
#HKprotests
#香港人權與民主法案
#光復香港時代革命
#TRUMP2020Landside #followbackhongkong